我有男朋友但我好大食......

我有男朋友，但係呢一年發現自己大食左，有時真係好想搵sp同其他人扑，但又好唔想好似出軌咁對唔住男朋友。佢好忙，成日無時間見，更加少機會做，可能一個月一兩次扑。我有同佢傾過話想多d見，話自己大食左，我地溝通都ok。佢都話無辦法，始終工作忙。我好愛男朋友，認定係老公。而家成日好struggle, 心思思去搵下sp,但又好驚內疚。但另一邊又覺得自己其實都係解決緊生理需要…好似說服到自己去搵sp咁………

救下我呀！！！

你個衰婆都對得我住！

玩下動物囉

sis 偷食會令你更愛你另一半

Gay

養隻狗, 人獸交

🥺

又出膠po

養埋馬做馬主

有需要咪搵我lor
tg:hugo1991

唔認同？

想訓晏覺🤙🏻🤙🏻🤙🏻

千祈唔好

Why

食m記

早唞😂

😴😴

買碌青瓜自己搞掂啦

你當我係死物咁搞咪得囉

性上癮就睇醫生

自慰？

幫下你

屌你咪害人啦